(非吹水大會) 30歲 人工$29000 想知定位如何？

出黎做左野5年 依家做緊senior位 人工29K 想知係underpay定點 純統計 認真想知 謝絕吹水

邊行
窄少少
零售嘅話差唔多

資深肉類切割員 定係 家居清潔師?

起我底
轉左工

媽劇停

你走啦

5年差唔多30k 叫中規中矩囉

咩學歷先,大學畢業肯辛苦少少,到30歲應該都有35-40K

same
比上不足

大學

我係廢

Overpay la
無腦連邊行都唔講點討論
咁都有29k 仲想點

差樓主1年, 得20k應該點部署

30歲，5年工作經驗，25歲先畢業?

repeat左再加asso

樓上咪講左囉 唔使一黎就咁

同香港平民比較-已經好好
同連登fg比較-未達標

有咩問題

轉下工 我都係呢一年轉左兩次 升左6k

你串人寫「咗」做「左」都有原因咁抽水，你今次又抽乜嘢水呢？恕我無知，「定位」有咩問題？

算係咁啦 唔好上咁多連登

Sor 無睇到
咁mkt 29k算係咁啦
但要衡量埋工作量工時
你覺得ok ga 29k咪算唔錯

20尾，50K, 同齡朋友算average

反然到你呢啲年齡
我呢啲後生仔反然有野想問
介唔介意？
其實30k至35k既你
覺得夠唔夠洗？
會唔會好難組織家庭？
有時我都諗 當我搵30k/month
租樓唔租咁貴 12k~13k
得返18k
3k 食飯錢 2k交通錢？
得返13k
當想組織家庭 家用你會比幾多？

下個月就求婚 上年轉左兩次工就係想搵多d錢 如果唔係要結婚 我都唔會咁chur想搵多d錢 求期打份濕鳩工就算

sor 唔記得左呢到係連登

做邊行？

我好窮

中位數不嬲50k

9k 30歲點睇？

計左bonus double pay未

未計 但得bonus 仲要出年先有

中產中位數？

今年31歲 月搵13000 算唔算成功人士

爭4k就變做成功人士 加油

係細公司做 OPERATION CLERK ...大約26K左右...點睇 我個抬頭仲係CLERK...冇眼睇
做左5年半左右..諗緊跳唔知...

上年25-34歲中位數萬七蚊，你有三萬幾好啦

想跟樓主搵食
同樣25grad好灰

幾歲？

樓主都只係想揾d揾得十幾k既黎比較，自我感覺良好

情況係點？

大學29 差D
HD 29 差唔多

有咩咁出奇

想大家真心交流下姐 我都知我人工唔算高 身邊d朋友個個都高薪過我

今年28歲啦 22歲U GRADE 做到現在

2016年男士30-39歲中位數20k
大學學士30-39歳中位數30k（男女分拆搵唔到）

其實我比較似高級雜工 除左唔洗出去見客 公司樣樣野都會過我手 但可能細公司對於職稱唔係太在乎...但項目通常都係做澳門個堆MGM VENETIAN 之類

上年grad 想做mkt工
但未有咩公司請人
宜家做緊pt

3萬幾蚊，組織到家庭但每個月應該會冇錢淨
租樓的話更加唔抵，幫人供樓

其實做左5年半 點都要轉下工 老闆就係睇死你唔會走 所以先唔升你加人工

其實真心想知依家fresh grad係幾多人工 個個都話14-15k起薪

其實都唔係 岩岩加左17% 再加4個月BONUS....所以我都睇唔通要點走

過埋年應該會多d工

4個月bonus 咁唔使走啦
btw你係巴定絲

邊行既senior?

我巴打阿，不過我係一間公司做左5年半 頭一二年我好肯定underpay 但係我都當學野心態咁做 後3年開始慢慢加薪 但加薪就唔升職 (可能細公司冇咩職位可以簡 我對上其實就已經係老闆) 但我卡片都仲係clerk 不過第三年既時候我就已經創左業 趁工作期間同埋放工後既時間搞左d小生意 一個月大約都有額外1萬到2萬收入 話多唔多話少唔少 不過我驚轉工除左我係出面搵唔返咁既人工 同埋冇時間再搞副業...但個職稱..我覺得錢重要過職稱既....

30歲只有連登fg人工既3分1 完全唔合格

樓上講左

我想知30K 要交幾多稅？
一萬？

睇你有幾多免稅額

差唔多
我岩岩交12k
父母名都用不過報左不同住, 成日驚報同住既話會俾人發現會告我呃稅局

同全香港比算ok
同連登仔比就辣殺 fg都多你一倍

marketing差唔多啦
你都係要target 35歲左右升到manager role搵4-6萬 (睇公司睇個人能力)

吹水大會開始

呢個數20歲時有啦 垃圾

好球

第一手幫公司搵錢ga 行業 真係可以60k都有，睇下你個位重唔重要 ,其實都好難定位

30歲30k 做多5年就有10年經驗
到時就升職架喇
當一年加4% 5年後再升其實應該去到40k

算垃圾，連登個個fg 50k

呢句中肯

咩免稅額都無0既話, 差不多

我做左兩年野已經45k

同你差唔多
啱啱淨係加左5%人工
屌你老母大部份野都係我做

利申：it狗

好想轉工但舊年轉過一次伏撚咗再轉多次，唔敢咁輕易轉，又怕轉得太密

鬼係咩屌你
我自己3 字頭
稅都交兩萬幾三萬啦

起到吹

岩岩2頭我都試過交一萬

睇錯年薪300K
對唔住

你想要存在感
可以上去IFC頂樓一躍而下
即上頭條並全香港人都識你

其實無必要吹, 計稅機襟一襟都知幾多
我唔會當巴打弱智

交咁撚多稅都唔知為咩撚

做工程, 呢份工啱啱做滿一年, 呢一年有個同我同team 同事傷左大半年, 我幫佢頂左大半年野
屌, 啱啱老闆出完花紅, 得2.3個月糧, 月薪17k

利申: 23歲 垃圾ive hd 做左3年同類工程

marketing 唔係專業人士有呢個價真係唔差, 你唔好同專業人士比會開心好多

我30歲時已經4萬幾, 依家30到中, 7萬
但同輩多過我既大有人在
呢個世界永遠有人搵多過你
定乜鬼野位

月入冇100k 都學人上連登開post

未必
但如果有埋肥絲既label好好多

呢度起碼8成人齊鼓掌

邊搵到Clerk位可以過20K?
唔係剩係做Clerk野？

想知樓主一開始點搵工？
同樣mkt 但仲係學生 想學野

上面有提及過 除左唔洗見客 公司所有野都經我手
好似account出票 匯款 入數 對數 outstanding payment
出貨入貨對貨 同酒店,客人contact ,簽PO ,合約
同廠傾運輸啦同客夾收貨 基本上係我日日都要做既野
但我都仲係一個clerk仔..對上都冇人..老闆黎

基本上公司8成野都會係我手出去

仲有處理客既投訴 查貨 查期 查有冇貨
所以我係上面話自己係一個高級雜工

不過講開又講，雖然唔係話全部識晒 但對我前二年創業好有幫助
起碼大約知道要點做最好 點樣先冇咁易出事
副業大約額外搵多萬幾2萬啦...辛苦命 一日做足18個鍾

加得5%都唔轉
你要食屎無人幫到你

有時冇得加人工tim 啦屌老母

其他行業我唔知
IT狗呢幾年真係打橫行
我間公司全線17k FG加最少兩成
都留唔住人
Senior果班都貼近兩成

家下越黎越多人衝入行
過多幾年無呢支歌仔唱
你諗你